獅子山上既巴打

真心睇到喊左出黎

講下咩事得唔得

好勁

今晚獅子山好靚

有無相睇下

咩事

獅子山上

好靚呀

HONG KONGER GA YAU

香港加油